林件呢球入球入得好凄美

樓主又吹垃圾

誰知我身龐大如大島心卻很細心誰親兩親我總會上鈎不介意被困無從容納我應該一早放心無謂加諸不幸怎麼你捨得我血肉淋淋吊在魚網上娛賓 縱使罕有得如近乎絕種的某種遠親你的眼中我不過某種海錯與山珍隨時能屠殺若不必講究良心為一刻快感吃掉誰也未曾臉上留痕個個於你始終次一等誰像你這麼狠一心只想找祭品 誰人也可犧牲因貪取一點養份但你很吸引任我多不忿總輸給獵人然後總推說你是人你是凡人犧牲我乃是求生本能唯獨你重要世間都因你而想獲選的眾生只不過供給你養分平衡捨身捨愛充當你點心誰像你這麼狠一心只想找祭品誰人也可犧牲因貪取一點養分但你很吸引任我多不忿我也只有忍奉上一顆心非因我太笨我想等你話不忍可惜你這一生豐足得不夠敏感遇著絕種好人懵懂得不懂區分但你很吸引任我多不忿我也只有忍無奈你是人你是人你是凡人捕與獵大概是求生本能無奈你是人你是人你是凡人你就是吃掉鯨魚的人

jolamchok

樓主做咗作哥粉絲？

你個撚样收左林像幾多金錢。

快鏡

叫得牙joe都高質。

實不相瞞 我收左金錢

其實都入得幾靚

佢叫jo，跟以前巴西個件

唔講以為hugoson